最憎其他公司放假 收收收收你老母個爐咩

仆你個街間間都話放放放 你老尾有間跟開我地野個條90後直頭電話都熄埋機 遲下就打俾佢老細幫佢開年
講真人地唔駛做生意？ 人地未放個啲公司/新年都開個啲，一有突發野要跟手尾/突然要貨/要件咁點？
成班人唔諗下大局為重 成日諗住收爐放假 無啲責任心

唔髮

你做老闆定打工？
老闆：錢係搵唔曬 早啲收爐啦
打工：唔屌7你老闆再轉工等咩

大局為重

你公司無貨無Stock仲學人接Urgent單
如果你間公司係要24/7 你知其它公司會收爐遲開市
就儲定貨
坐完第一年返工過年？

乞衣

仆街魚蛋論

樓主自從死左老母之後就痴左線
大家起下佢底就知佢開左好多廢post,
大家幫幫手體諒下樓主 因為佢遲下會死埋老豆，RIP

個幾蚊利是都唔肯封下屬
死乞衣

連後生都知道年三十要放假